@misc{PersonBadurek,
	author			= {Priv.-Doz. DI Dr. Christoph Schwanda},
	organization	= {OEAW - Institut für Hochenergiephysik},
	url				= {https://tiss.tuwien.ac.at/adressbuch/adressbuch/person_via_oid/5613897}
}

@misc{habSchw,
	author		= {Priv.-Doz. DI Dr. Christoph Schwanda},
	title		= {Determination of the Cabibbo-Kobayashi-Maskawa Matrix Element $|V_bc|$ and $|V_ub|$ at the Belle Experiment},
	organization 	= {OEAW - Institut für Hochenergiephysik},
	year		= {2012}
}

@book{dem1,
	author		= {Wolfgang Demtröder},
	title		= {Experimentalphysik},
	note			= {Mechanik und Wärme},
	volume		= {1},
	year			= {2014},
	edition   	= {7},
	publisher 	= {Springer Verlag},
	isbn      	= {978-3-662-46415-1}
}

@book{dem3,
	author		= {Wolfgang Demtröder},
	title		= {Experimentalphysik},
	note			= {Atome, Moleküle und Festkörper},
	volume		= {3},
	year			= {2016},
	edition   	= {5},
	publisher 	= {Springer Verlag},
	isbn      	= {978-3-662-49094-5}
}

@book{dem4,
	author		= {Wolfgang Demtröder},
	title		= {Experimentalphysik},
	note			= {Kern-, Teilchen- und Astrophysik},
	volume		= {4},
	year			= {2016},
	edition   	= {5},
	publisher 	= {Springer Verlag},
	isbn      	= {978-3-662-52884-6}
}

@book{TuK,
	author		= {Bogdan Povh and Klaus Rith and Christoph Scholz and Frank Zetsche},
	title		= {Teilchen und Kerne},
	note			= {Eine Einführung in die physikalischen Konzepte},
	year			= {2008},
	edition   	= {8},
	publisher 	= {Springer Verlag},
	isbn      	= {978-3-540-68080-2}
}

@misc{root,
	author = {Rene Brun and Fons Rademakers},
	title = {ROOT - An Object Oriented Data Analysis Framework},
	note = {Proceedings AIHENP'96 Workshop, Lausanne, Sep. 1996, Nucl. Inst. \& Meth. in Phys. Res. A 389 \(1997\) 81-86.}, url = {http://root.cern.ch/}
}

@article{pdg,
      author         = "Olive, K. A. and others",
      title          = "{Review of Particle Physics}",
      collaboration  = "Particle Data Group",
      journal        = "Chin. Phys.",
      volume         = "C38",
      year           = "2014",
      pages          = "090001",
      doi            = "10.1088/1674-1137/38/9/090001",
      SLACcitation   = "%%CITATION = CHPHD,C38,090001;%%"
}

@Inbook{Wille1996,
author="Wille, Klaus",
title="Luminosit{\"a}t",
bookTitle="Physik der Teilchenbeschleuniger und Synchrotronstrahlungsquellen: Eine Einf{\"u}hrung",
year="1996",
publisher="Vieweg+Teubner Verlag",
address="Wiesbaden",
pages="231--247",
abstract="Wie schon im Kapitel 1.4.2 gezeigt wurde, wird die von einem Speicherring mit kollidierenden Strahlen erzeugte Teilchenrate f{\"u}r die Hochenergieexperimente mit der einfachen Beziehung                (7.1)                                                                  {\%} MathType!MTEF!2!1!+-{\%} feaagGart1ev2aaatCvAUfeBSjuyZL2yd9gzLbvyNv2CaerbuLwBLn{\%} hiov2DGi1BTfMBaeXatLxBI9gBaerbd9wDYLwzYbItLDharqqtubsr{\%} 4rNCHbGeaGqiVu0Je9sqqrpepC0xbbL8F4rqqrFfpeea0xe9Lq-Jc9{\%} vqaqpepm0xbba9pwe9Q8fs0-yqaqpepae9pg0FirpepeKkFr0xfr-x{\%} fr-xb9adbaqaaeGaciGaaiaabeqaamaabaabaaGcbiqaaG2eceWGob{\%} GbaiaadaWgaaWcbaGaamiCaaqabaGccqGH9aqpcqaHdpWCdaWgaaWc{\%} baGaamiCaaqabaWefv3ySLgznfgDOfdaryqr1ngBPrginfgDObYtUv{\%} gaiuaakiab-jrimbaa!46FC!                {\$}{\$}{\{}{\backslash}dot N{\_}p{\}} = {\{}{\backslash}sigma {\_}p{\}}{\backslash}mathcal{\{}L{\}}{\$}{\$}              berechnet. Dabei ist $\sigma$p der Wirkungsquerschnitt des untersuchten physikalischen Prozesses, der von der Natur vorgegeben ist und daher nicht ver{\"a}ndert werden kann, und ℒ die Luminosit{\"a}t, die die Leistungsf{\"a}higkeit des Beschleunigers angibt.",
isbn="978-3-663-11039-2",
doi="10.1007/978-3-663-11039-2_7",
url="https://doi.org/10.1007/978-3-663-11039-2_7"
}

@article{ABASHIAN2002117,
title = "The Belle detector",
journal = "Nuclear Instruments and Methods in Physics Research Section A: Accelerators, Spectrometers, Detectors and Associated Equipment",
volume = "479",
number = "1",
pages = "117 - 232",
year = "2002",
note = "Detectors for Asymmetric B-factories",
issn = "0168-9002",
doi = "https://doi.org/10.1016/S0168-9002(01)02013-7",
url = "http://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S0168900201020137",
author = "A. Abashian and K. Gotow and N. Morgan and L. Piilonen and S. Schrenk and K. Abe and I. Adachi and J.P. Alexander and K. Aoki and S. Behari and Y. Doi and R. Enomoto and H. Fujii and Y. Fujita and Y. Funahashi and J. Haba and H. Hamasaki and T. Haruyama and K. Hayashi and Y. Higashi and N. Hitomi and S. Igarashi and Y. Igarashi and T. Iijima and Hirokazu Ikeda and Hitomi Ikeda and R. Itoh and M. Iwai and H. Iwasaki and Y. Iwasaki and K.K. Joo and K. Kasami and N. Katayama and M. Kawai and H. Kichimi and T. Kobayashi and S. Koike and Y. Kondo and M.H. Lee and Y. Makida and A. Manabe and T. Matsuda and T. Murakami and S. Nagayama and M. Nakao and T. Nozaki and K. Ogawa and R. Ohkubo and Y. Ohnishi and H. Ozaki and H. Sagawa and M. Saito and Y. Sakai and T. Sasaki and N. Sato and T. Sumiyoshi and J. Suzuki and J.I. Suzuki and S. Suzuki and F. Takasaki and K. Tamai and M. Tanaka and T. Tatomi and T. Tsuboyama and K. Tsukada and T. Tsukamoto and S. Uehara and N. Ujiie and S. Uno and B. Yabsley and Y. Yamada and H. Yamaguchi and H. Yamaoka and Y. Yamaoka and M. Yamauchi and Y. Yoshimura and H. Zhao and R. Abe and G. Iwai and T. Kawasaki and H. Miyata and K. Shimada and S. Takahashi and N. Tamura and K. Abe and H. Hanada and T. Nagamine and M. Nakajima and T. Nakajima and S. Narita and M. Sanpei and T. Takayama and M. Ueki and M. Yamaga and A. Yamaguchi and B.S. Ahn and J.S. Kang and Hyunwoo Kim and C.W. Park and H. Park and H.S. Ahn and H.K. Jang and C.H. Kim and S.K. Kim and S.H. Lee and C.S. Park and E. Won and H. Aihara and T. Higuchi and H. Kawai and T. Matsubara and T. Nakadaira and H. Tajima and J. Tanaka and T. Tomura and M. Yokoyama and M. Akatsu and K. Fujimoto and M. Hirose and K. Inami and A. Ishikawa and S. Itami and T. Kani and T. Matsumoto and I. Nagai and T. Okabe and T. Oshima and K. Senyo and A. Sugi and A. Sugiyama and S. Suitoh and S. Suzuki and M. Tomoto and K. Yoshida and R. Akhmetshin and P. Chang and Y. Chao and Y.Q. Chen and W.S. Hou and S.C. Hsu and H.C. Huang and T.J. Huang and M.C. Lee and R.S. Lu and J.C. Peng and K.C. Peng and S. Sahu and H.F. Sung and K.L. Tsai and K. Ueno and C.C. Wang and M.Z. Wang and G. Alimonti and T.E. Browder and B.C.K. Casey and F. Fang and H. Guler and M. Jones and Y. Li and S.L. Olsen and M. Peters and J.L. Rodriguez and M. Rosen and S. Swain and K. Trabelsi and G. Varner and H. Yamamoto and Y.H. Zheng and Q. An and H.F. Chen and Y.F. Wang and Z.Z. Xu and S.W. Ye and Z.P. Zhang and M. Asai and Y. Asano and S. Mori and S. Stanič and Y. Tsujita and J. Zhang and D. Žontar and T. Aso and V. Aulchenko and D. Beiline and A. Bondar and L. Dneprovsky and S. Eidelman and A. Garmash and A. Kuzmin and L. Romanov and N. Root and B. Shwartz and A. Sidorov and V. Sidorov and Y. Usov and V. Zhilich and A.M. Bakich and L.S. Peak and K.E. Varvell and E. Banas and A. Bozek and P. Jalocha and P. Kapusta and Z. Natkaniec and W. Ostrowicz and H. Palka and M. Rozanka and K. Rybicki and P.K. Behera and A. Mohapatra and M. Satapathy and Y.H. Chang and H.S. Chen and L.Y. Dong and J. Li and H.M. Liu and Z.P. Mao and C.X. Yu and C.C. Zhang and S.Q. Zhang and Z.G. Zhao and Z.P. Zheng and B.G. Cheon and Y. Choi and D.W. Kim and J.W. Nam and S. Chidzik and K. Korotuschenko and C. Leonidopoulos and T. Liu and D. Marlow and C. Mindas and E. Prebys and R. Rabberman and W. Sands and R. Wixted and S. Choi and J. Dragic and C.W. Everton and A. Gordon and N.C. Hastings and E.M. Heenan and L.C. Moffitt and G.R. Moloney and G.F. Moorhead and M.E. Sevior and G.N. Taylor and S.N. Tovey and A. Drutskoy and R. Kagan and P. Pakhlov and S. Semenov and C. Fukunaga and R. Suda and M. Fukushima and V.I. Goriletsky and B.V. Grinyov and V.R. Lyubinsky and A.I. Panova and K.V. Shakhova and L.I. Shpilinskaya and E.L. Vinograd and B.G. Zaslavsky and R.S. Guo and F. Haitani and Y. Hoshi and K. Neichi and K. Hara and T. Hara and M. Hazumi and T. Hojo and D. Jackson and H. Miyake and Y. Nagashima and J. Ryuko and K. Sumisawa and M. Takita and T. Yamanaka and H. Hayashii and K. Miyabayashi and S. Noguchi and S. Hikita and H. Hirano and K. Hoshina and H. Mamada and O. Nitoh and N. Okazaki and T. Yokoyama and H. Ishino and S. Ichizawa and T. Hirai and H. Kakuno and J. Kaneko and T. Nakamura and Y. Ohshima and Y. Watanabe and S. Yanaka and Y. Inoue and E. Nakano and T. Takahashi and Y. Teramoto and J.H. Kang and H.J. Kim and Heejong Kim and Y.-J. Kwon and H. Kawai and E. Kurihara and T. Ooba and K. Suzuki and Y. Unno and N. Kawamura and H. Yuta and K. Kinoshita and A. Satpathy and S. Kobayashi and T. Kuniya and A. Murakami and T. Tsukamoto and S. Kumar and J. Singh and J. Lange and R. Stock and S. Matsumoto and M. Watanabe and H. Matsuo and S. Nishida and T. Nomura and H. Sakamoto and N. Sasao and Y. Ushiroda and Y. Nagasaka and Y. Tanaka and S. Ogawa and H. Shibuya and K. Hanagaki and S. Okuno and D.Z. Shen and D.S. Yan and Z.W. Yin and N. Tan and C.H. Wang and T. Yamaki and Y. Yamashita"
}



@misc{belleCob,
author = {Belle Collaboration},	
URL={belle.kek.jp/belle/slides/slide_index.html}

}